經常上連登的好與壞

唔知幾時開始
平均每日用最少有2、3個鐘頭上連登

連登係資訊豐富嘅平台
平時得閒，第一樣諗到嘅就係上連登
唔知算唔算中左「連登癮」

有時候會諗...
如果我唔上連登
將呢啲時間投放喺其他地方
我嘅生活會唔會更加多姿多彩呢

有冇巴絲試過戒連登？有咩改變？
又或者講吓連登帶俾你啲咩好與壞

我先
好：
- 啟發思考，連登仔嘅思維方式非常獨到

壞：
- 浪費左好多時間去睇野，少左時間做野

我每日用上10個鐘up吸收連登資訊

每日除左打丁就係上連登成人台

你現在位於感情台

成淫啲post推得比較慢

巴打你係咪入錯po?

「女人=雞」啲fd

十年前係高登好似睇過類似嘅post

十年前仲好多會員識思覺老師

咁買一手=唔環保？